有冇人啱啱喺中環去堅尼地城嗰間地鐵上面

？？

做咩

好得人驚
唔好再提
開始封鎖消息

做咩咁多人頭

？

人跑*

岩岩勁多人跑 太驚無拍片

嚇到賴屎

人頭

咩事

我屌你老母？

為自己著想 你都唔係唔好知咁多好啲

冇，冇搭鐵好L耐

我唔覺得新聞會睇到⋯好快一刻

有無人知咩事

咩事？

我入到嚟

見到郭富城拖gip

生化危機 剩係可以講咁多 自己領會

知你老母

好恐怖